點解halloween咁大陣象？

咪因為mon po狗睇日程表做野囉！成班白痴弱智仔人寫就信下次黎個水塘流水革命遊行，死去守水塘啦

聽日1日10場活動

係咪會好唔得閒

有咁多咩聽日..?

你自己數吓

拉落去會有12:45pm之後嘅活動

痴線

唔好去水塘啦
荒山野嶺容乜易撞到佢老婆打緊野戰